地鐵沙中綫鑽石山站曝光 鑽石又大又閃？

沙中綫鑽石山月台柱身上的鑽石更為「大粒」。(港鐵fb)

多次因工程延誤的地鐵沙中綫，大圍至紅磡段預計在2019年通車，大圍至金鐘段則在2021年通車。地鐵在今年2月表示，沙中綫工程已完成47%。地鐵今日再在社交網站facebook上載一張沙中綫鑽石山站月台的圖片，對比現時觀塘綫鑽石山站月台柱位的鑽石圖案，「新一代」鑽石圖案更大、更精細，網站上更形容「新一代」鑽石圖案為「大粒咗好多，同閃好多𠻹！」

地鐵以「鑽石山站真係有鑽石？！」為題，稱「要帶大家嚟鑽石山站沙中綫新大堂同月台『尋寶』！」又指「喺大堂同月台嘅柱位都有新一代嘅「鑽石」㗎~」似乎是為新站在向市民「放閃」！

不過，市民的回應似乎不太理想，有網民指「新站啲鑽石太浮誇，好似舊站咁平平實實就可以了。」亦有網民認為，即使站內圖案如何出色，但港鐵一直未能解決「成日壞」的陋習，更有人認為「咩都係假，減價最實際。」

另外，亦有「眼利」的網民認出，現時鑽石山站及何文田站都是使用紙皮石風格。更有人建議可學杜拜，在天花上裝置一列水晶燈將更好。

慈雲山

有幾多本地人會留意，真心問

地鐵?

多次因工程延誤的地鐵沙中綫 因綫

Minecraft?

好老土好撚柒

on9
鑽石山個鑽字係動詞
變鑽石係後人ff
垃坡公司

好似百勝角站（消防及救護學院內道具車站）

有種大陸味

屌你minecraft呀

沙中線個走線係點

正名為東西綫（西鐵綫 + 沙紅綫 + 馬鞍山綫）

咁鑽石山英文係咪Drill Stone Hill呀on9

唔好叫樂富要叫老虎岩

中國製列車

係rock digging先岩

好柒

柒

鑽石山屬於東西走廊，
馬鞍山綫>顯徑，鑽石山，九龍中各站到紅磡連接西鐵綫

好核突呀
原本點幾粒鑽石仲靚

印條蛇好過